碌想太長

今日行汽車用品舖，見到支棍幾靚
再加上部車果支都好殘又花曬咪買囉
點知

用唔到135波，頂撚住
係咪冇方法解決嫁喇

正常 好多車手訓練課程都係咁
只可以用246波

去五金舖俾人鋸短佢

砍掉

拎把鋸自己据短佢，水晶膠好快据斷

BTW 私家車通常有咁短改咁短，巴打你做咩學貨車加長

睇錯碌鳩太長